[警察入黎] 有重大消息發佈

棄卒

0.03

賤過condom

警隊有棄卒
我地唔會有棄卒

Condom仔

係condom!

Condom仔, 好hurt. hurt過黑警

好奇一問
點解轉變咁大？